其實慣性遲到嘅人係咩心態?

我自己就由細到大都唔遲
最少都會早5分鐘
原因係會預多少少時間for突發野 例如塞車 都唔會驚遲
亦都覺得唔想人地老馮等自己
所以想問 遲開到嘅係咩心態?
其實真係會令人好撚反感

因為佢知自己遲到又冇所謂
又冇人會屌佢

sorry囉

因為做等人嗰個做到厭

最憎人遲到

要人等佢覺得自己好威囉

淨係返學先遲，點睇?

唔知佢地，次次都總有新理由 通常約果d人自己都會遲d出，或者出去行陣睇自己野先。